攬炒巴個人平安無事, 已經籌咗接近200M

請大家繼續慷慨解襄

嘩，成兩億

下up乜呀 200萬喎

Million仔

人地見到你用個m字又係咁

good to hear that

M你老母

左癌真係好多得意野

200萬是2M
200M是兩億

下即係點

成個post 都係五毛....

即係你好撚柒